# **SouthWorms Game** #

* Desenvolvido na linguagem de programação Java
* Utilização de Sockets para comunicação de Clients em rede

# Equipe de Desenvolvimento #

* Camila Sonoda
* Luan Ricardo
* Luiz Rodrigues
* Paulo Bueno
* Rodolfo Duarte